班藍絲就係睇緊依啲野

我知我P牌，但見到班藍睇埋依啲咁嘅野，其實我地有無啲咩做到？

YouTube 熱門遊戲影片 #5 ？ WTF？

好似好make sense 地講啲好唔make sense 嘅野

港人講地 邊忽港？

拿 佢地都有聲明

#1
我們極度強烈遣責涂謹申、公共醫療醫生協會及所有質疑警員開槍是否自衛的人仕：
1. 當維持治安的人員穿上警察服飾便稱呼為警察、當撲滅火災的人員穿上消防服飾便稱呼為消防員，同樣，當學生穿上黑衣，帶上面罩、口罩，手持攻擊性武器便是暴徒，不是學生，請分清楚，不應胡亂稱呼暴徒是學生。
2. 於2019年10月1日警員被多名暴徒以尖茅攻擊，有生命危險而開槍，很明顯是自衛。
你們還質疑開槍是否自衛，指射傷市民與行刑無異，完全顛倒是非黑白。

暴徒到處上街破壞公物、店舖、地鐵站設施、到處放火、投擲汽油彈、毆打不同意見市民，你們全無提及，亦從不遣責，間接支持暴徒，更經常找機會說政府的不是，簡直喪失良知，胡說八道，破壞香港。
我們極度憤怒香港有你們這班没有良知的立法會議員及醫生協會。

一班有良知的市民上

#2
各位丶我們一定要向政府提出丶暴徒是一定不可以申請法律援助丶因為美國是這樣做的丶暴徒們那麼仰慕美國丶這件事事必須百分百跟著美國方法行事！
因為到今天九月三十日為止已經捉了千多個暴徒丶如果他們申請法援丶費用是個天文數字！可以是數以億元計！因為打官司是沒有公價丶任由律師開價！
第一這樣無端養肥養大黃屍律師丶可大發國難財
第二暴徒犯法丶放火丶破壞公物丶催毀香港聲譽及法治精神丶還要納稅人替他們找數丶公平嗎？
請各位向所有朋友廣傳及要求林鄭向市民保証「破壞香港法治及繁榮的暴民」是絕對不可以申請法律援助！

其實係咪實係應該針對佢地嘅文宣去做返個反文宣呢？